無人及我 你怎麼竟然說

無論我為你付出幾多 放棄幾多 改變幾多
到頭來其實都係徒勞無功
我做啲乜都會諗起你先 有咩好嘢都一定會留比你
我費盡心思去對你好 帶你好似完全不為所動
得唔到嘅嘢永遠都係最好 越容易得到就越唔識珍惜

我好想憎你 但我唔捨得

一年容易又中秋..

加油啊絲打

我要
波波波波波波波波波波波霸

就算你無你無你無珍珠奶茶

佢好鍾意呢首歌

正中心聲